冷靜D照下鏡, 睇下自己個羊。。。。。。。。。。。

冷靜D照下鏡, 睇下自己個羊, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有我D咁既勁人

勁叫春?打漏幾隻字喎！巴打！

圖定老母?